邊個再用休班警一詞就係五毛 藍絲 黨媒

冇犯法果時呢就係日頭
犯緊法果陣呢就係休班
有一樣野我比人地叻就係我唔怕黑